感謝利迷捱夜睇曼城贏波

開定

工場9點就要訓？

有蓋清開post 個心定返哂

監倉10點熄燈

樓主

樓主猁

艾達臣穩撚到

屌你老母

獲加傷能左出三中堅仲勁

燈到傷左

你開心啦死利狗

禁能住般尼黎屌

禾平時8點就訓
依家谷住谷住道氣訓唔著

哥狗既足球太有統治力！

系

利迷褲已除

又燈

蓋青燈撚到咩
返去同yoyo玩屎水啦

幫手燈